點解有啲人總係覺得越貴越好？

阿媽包咗啲麵返嚟，同我講「嗱，好貴㗎，周圍侍應都話好正」（咁佢作為餐廳嘅侍應，唔通話自己餐廳嘅野難食咩）。佢個麵包含麵、菇、同花膠：啲麵太多汁，食落嘅好感好奇怪，而且有少少鹼味；啲花膠冇咩味，口感都好奇怪；菇正常少少，但係菇味太重。總而言之，成碟野好難食

係嘅，有時個質同個價係正相關嘅，但係唔好因此將價錢當唯一嘅衡量標準好唔好？重視下自己個感受，唔好人云亦云，有返啲判斷力好唔好？

樓主份人係咪唔講得笑

似係，同佢普普通通講一句嘢都咁

你咪試下大快活扒好食啲定米芝蓮餐廳

阿媽見到d人話好食
所以覺得你會鍾意食
先特登留比你食姐
咁撚認真